[奇蹟]只要大家相信，2020泛民絕對有機會全取70席以全勝姿態進入議會！

只要泛民深耕細作，2019年區議會取得全數458議席絕不是夢！

#關鍵70席
#有史以來最關鍵458席
#世上只有我們才是香港人！
#民主故事尚未結束，約定你來延續！

上半場輸左唔緊要 我地仲有下半場 有補選，我哋一定會贏架 好野

一定得

以奇蹟感動共產黨 習近平
讓佢感到民主的偉大

習種進行民主化改革
香港泛民 被封過 護國功臣

之後天安門廣場 一齊bbq
聽到小日本不承認南京事件 (大中華膠'
集體出動

完

泛民拎足70席都係無用
班人根本能力不足 敗事有餘

曬氣 俾共慘黨一個電話嚇下即時轉陣營

G持

五毛，你有咩居心